跪求admin幫手del post

雖然可能太遲，
但想保護返當時人，
唔該曬

Push

report自己

Report咗